[突發］我正式宣報 嶺南將成為一大

校長鄭國漢 將帶領學生直入元朗進行和平示威

一大

新界一大

漢仔好波

推

Wow

保護校長

不枉我支持左漢囝咁耐

紅灰軍全面進場

Push

pish

漢囝

校長帶頭抗爭

3點 朗屏站！

紅底校長都connect 埋

嶺大

嶺南遊學團

ust 先係一大

3點朗屏 保護校長

條友被迫啫
勿吹奏得太勁

叫佢譴責唔肯
叫佢定開會日期調查何妖唔肯
出d各打50大板要非暴力聲明
比人陰佢話要非暴力，咁落元朗保護學生
最後屈服群眾壓力先肯落

話哂都肯落

成地精

其實佢之後有補返句
話自己唔係參與遊行示威,而係在旁觀察

校長呢？

第二屆一大同意
利申:科中毒撚

Cls

Pish

一大！ 支持

push

點解紅底校長都搞呢d

此風必須長

佢紅底到仆街仲捧佢？

Zhang Xiang

我嶺又然
唔反了

好撚勁

咪又係梁粉

作為一個嶺南人 嶺南終於出頭 好感動

嶺大坐館踩入元朗

冇話一唔一大
係正常大學

我直入元朗

一大歷史
Before: HKU
6月中： UST
726: ChinU
727 (current): LingU

最短一大：ChinU 1日

反鳥

學術集會

聰哥都好波嶺南校友都值得好驕傲
今日未完大家加油

唔好咁開心住。
校長行完可能會出聲明話覺得學生好暴力, 親眼見到有人帶鐵枝

訓左冇睇
昨日支大做過咩黎

鄭國漢！鄭國漢！

風向邊邊吹，佢咪向邊邊擺
讚揚人哋向我哋嗰邊擺(action),但唔好讚揚人哋(characters)

精神領袖！對方有機會投鼠忌器！

以後唔笑lingu仔啦

所有嶺南人及舊生出動，保衛我城！

我嶺

hku zhangxiang學嘢啦ling u好波respect

好

之後唔屌你啦漢囝(暫時)

支持大學戶外教學活動

身為共產黨員既漢仔，呢一手幫習主席由最劣勢情況，鈕轉過來。

應該安排左做下任特區坐館

我愛嶺南

或者都退休囉, 佢應該同何君堯好熟㗎喎

ok jupas 即刻改

割蓆喇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

同意

黃絲校長

最少佢都盡校長嘅責任
佢大可以學林鄭繼續潛水

元朗國一大

我為我係嶺南人自豪

反了反了

紅灰精神
（利申中學讀嶺南旗下某中學）

新西名校

嘩

Lingu ho ball

嶺大威武

//但唔好被緩解，變成勇武是錯 是負了校長的好意，然後和理非壓倒性指「衝既就錯」//

五年前 中大校長沈祖堯出黎叫學生要班性非暴力 贏盡掌聲 之後沒有雙普選

睇定d 唔想炒車

又吹

梁粉都好波，多謝助功，CY定必出山做特首

鄭國漢被部分人認為有著親梁振英的政治背景，因此遭到了嶺南大學學生會的質疑，並反對鄭國漢出任嶺南大學校長，嶺南大學學生會不排除發起罷課抗議「梁粉」（梁振英的支持者）鄭國漢出任嶺南大學校長。而鄭國漢上任後對部分學者採取高壓措施，例如他於2014年向大學中文系助理教授陳雲根公開發出警告信，批評他的言行與學者身分相悖，超越言論自由的底線，嚴重影響嶺大校譽。及後於2016年決定不和陳續約。

港大支畜校腸食屎啦

群眾壓力下低頭真係好難
林奠唔肯講撤回
警救唔肯道歉
呢次鄭國漢就算做戲觀察 都起碼叫做得好睇

贏咗，一大實至名歸

唯一肯行出黎的大學校長

推！校長好波

吹完新一大，咁又點，你地dse考到高分，係咪肯擺嶺大做第一志願？你地做職場上既管理層，請MT係咪俾嶺大同學同等既機會？

支持

好波

本來唔係，未來難講

校長以前係 UST

爱国汉

果然係博雅學校

黑社會咁

以後唔笑嶺大仔

嶺大終於做到咗

野

水洗都唔清嫁喇，加入我地啦

多謝

呢個真係世界級

估佢唔到

踢走埋何君堯先啦喂

Yeah